日撚日對住啲無腦嘅人遲早我個腦都無埋

講足900幾次都仲問
燥到 有耐性都磨到無
一返工就俾啲蠢人整到無撚晒心情
咪打來累鳩我啦

本身都冇

跳你老舞 錶你有無

好公整啵

又唔撚發得脾氣

(´,_ゝ`)

收聲啦

又發我脾氣

一見到你呢幾句以為我自己開post

入左mtr做見盡啲人唔撚做野on99坐係到

就知道點解咁多事故

你覺唔覺得笑人好衰？

做緊咩位

搞到逼住上來鬧下啲on9仔狗公臭閪為樂
好變態 唔想再咁
我好人來我平時唔鬧人

係啊狗魚

嘰嘰

牙搶你好正氣

點無腦法？

同出邊班垃圾一鳩樣^_^

(Ｔ＿Ｔ).°(ಗдಗ。)°.

講啦屌

魚係用黎錫架

魚得一個用途

鑑卵惡-.-

帽嘈怨巴閉